［絲打入］中分髮型一問

想問呢類中間分界髮型係點整

點解我次次洗完頭分完界佢都跌番落塊面到，唔會好似上面d圖咁左右分開唔係係塊面中間跌落黎咁

真心一問

熨夾夾出黎囉豬閪

係咪要用夾先夾到？

就咁吹得唔得

咁你唔係為咗hold嗰幾個鐘嫁嘛

你啲髮質好似做完負離子咁直嘅話就要夾架啦 如果唔係會貼面同埋會好扁

洗完頭用熱風吹返條界+ 將頭髮向後吹就唔會跌落塊面度

有無圖